\begin{Russian}
\section{Заключение}
\end{Russian}
\begin{English}
\section{Conclusions}
\end{English}
\label{sec:conclusion}

\begin{Russian}
Мы рассмотрели несколько конкретных реализаций стохастического метода
Рунге--Кутты. На данный момент в библиотеке используются методы,
найденные А.~Росслером~\cite{Rossler_2010} как наиболее эффективные из
известных на данный момент авторам. Однако основные функции
\texttt{strongSRKW1} и \texttt{weakSRKp2Wm} написаны в соответствии с
общим алгоритмом и могут использовать любую таблицу Бутчера
соответствующей стадийности. Это позволяет пользователю библиотеки
расширить ее функционал, добавив новые методы.

Исходный код библиотеки доступен по адресу
\url{https://bitbucket.org/mngev/sde-numerical-integrators}. Там же
находятся блокноты со всеми вышеизложенными примерами применения
библиотечных функций для решения СДУ. Авторы предполагают активно
развивать и дорабатывать библиотеку, добавляя в нее новые функции.
\end{Russian}
\begin{English}
Some realizations of stochastic Runge-Kutta methods were considered in this article.
The authors gradually developed and refined the library by adding a new 
functionalities and optimizing existing ones. To date, 
the library uses numerical methods by the Rößler's article~\cite{Rossler_2010}, 
as the most effective of the currently known to the authors. 
However, the basic functions \texttt{strongSRKW1} and \texttt{weakSRKp2Wm}  
are written in accordance with the general algorithm and can use any Butcher table with appropriate 
staging. This allows any user of the library to extend functionality by adding new methods.

Additional examples of library usage and of all files source codes  are available at 
 \url{https://bitbucket.org/mngev/sde-numerical-integrators}.
 The authors suppose to maintain the library by adding new functions.
\end{English}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End:
